紀念冊。重有冇人記得自己啲同學？

突然諗翻起𠵱首歌
突然諗翻起以前
突然拎翻啲紀念冊出嚟睇
好多回憶衝翻上嚟
望住紀念冊上面啲甩晒色嘅相
打住已經冇人聽嘅電話
突然覺得好難受

記得！ 好想搵返一個男同學

丟哂

記得
但係見到面都唔會有話題

有facebook仲會唔記得？

不如不見